【真正7號】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLVI

【真正7號】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLVI

用呢個

可唔可以用水銀瀉地形容尋晚上半場攻勢